有冇人報CU full time JD?

各位交左application未呀？想搵下同路人

推

有

Submit左未啊

入左CUJD 推翻個post先